岩岩分手

前前後後講左五六次 次次我都喊過 今次想喊都冇眼淚 個心好痛 未試過咁痛
你問鍾意佢啲咩我答唔到 但我冇左佢好痛 冇千字文鬧交 原來簡簡單單先至係最傷心

睇開啦巴打，就算你幾中意條女都冇用，條女已經對你冇feel，你做幾多嘢都冇用

我寧願佢花心比帽我 我仲可以決絕
日日鬧交日日有野嘈 佢話唔想再嘈

巴打有心 兩月開po你都碌到過黎？
其實一直嘈都係好小事 最大問題應該係佢有情緒病
近排睇完醫生食緊藥好好多

復合了 佢嘈多 多數佢鬧我 有時我駁嘴就嘈多啲咁
宜家有時嘈完佢都搵番我 好好多

佢係本身同啲輔導員會傾下計 都傾左幾個月 之後就轉介左去個醫生到（唔知咩科醫生）就寫左封轉介信 就出去私家同公立睇咁 如果想睇 我諗你一開始搵啲醫生先 可能睇下有冇得寫封轉介信 有錢就去私家 大概千七至兩千一次 冇咁多資金就可以去公立 但公立就要排期 睇下好冇彩有近既期 冇就要睇幾個月到

如果冇咩影響到你生活既 咪搵下朋友社工吹下水先 影響到日常生活就早啲睇下 食下藥會舒服啲

對上個一次？你話復合前？定對上一個？

唔記得啦 但我本身都唔長 唔計斷開去到宜家兩年到

其實點解你會搵到我個po

我見到了 唔怪得